救手足呀！教大家救被捕手足！

現趕製發佈《點救被捕朋友？》教學圖
請廣傳以下懶人包，簡單列出拯救步驟，救手足，一個都不能少。

Facebook:

Instagram:

Reference: 點救被捕朋友sop

1／10

2／10

3／10

今日出過街嘅，就算你係去邊都好，馬上將你社交平台有關嘅Post通訊軟件有關嘅對話全部刪除，最底兩張相有講點解

重要資料
救手足

救手足！推！

push

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！